[跪求] 有無巴打俾銀行每個月收"transfer withdrawal"?

頭先打開saving account 望到銀行幾個月前開始
不斷自己扣除我一樣叫transfer withdrawal既東西
每次收1000蚊, 有無巴打有經驗, 夜媽媽又搵唔到銀行
大拿拿收左幾千蚊, 有無搞錯

銀行24小時熱線

巴打我已經試過, 只有機械人答到既答案, 真人要等聽日

Transfer withdrawal唔係姐係轉賬比人咩
你係咪比人盜用左戶口

我個account 除左收錢咩都無搞過
唉搞到我訓都訓得唔安樂

個pattern係咪每月定左一個日子咁轉？
如果係 可能係自己做左autopay授權或者常恆指示唔記得左

從不autopay, 不定日子的， 快d到聽日啦